丫叔鞋cam影裙底

Facebook 有人upload

屌

大家覺得佢有冇影？我本人覺得可能炒車

洗撚影咁耐咩，兩秒鐘咩都夠影啦，一條兩秒片咩都睇到
個丫叔On99，影咁耐實死

阿叔係新手

隻腳係有想擺快嘅動作嘅
正常人都唔會咁企
但唔排除有其他原因

手機mon仲係天花板

可能老屈。。。個丫叔好慘

一除鞋就知啦

其實影黎有咩意思
又唔撚係直接用肉眼睇
你影撚完又係格住個mon咁樣睇
咁你不如直接去睇咸片或者寫真仲好
高風險低回報
九唔搭八

係呢啲地方落手佢都算「叻」
上手扶電梯會易好多

自己影有快感同可以自己選擇target
不過你岩，自己影風險大

影下條底褲又唔得既 如果唔比人睇 女人底褲整到咁多花臣做咩

佢部電話咪睇到個畫面， 似係已經影咗

咪係，條後先仔真係多事

我著緊呢款鞋唔同色真係收到個cam咁好?

係報紙見過有人用黑波鞋，失左手

自己拍既圖特別好j掛

有時自己煮完d野會覺得特別好食

阿叔自己都爆肚 部機無野 你吹唔脹

同埋等同點解有我叫雞都會有強姦犯

因為犯罪係有快感

師兄老手

其實都擺明係影左 d 阿叔好撚火爆, 如果唔係身有屎一定屌鳩條友

首先 無人幫手已經好ON9

識條撚咩你
自己影嘅珍藏唔同㗎
影咗佢相晚晚j
J足一年 就好似姦咗條女一年咁

你有冇上咸網嫁
大撚把呢D 片
VIEW數仲要極高

衝出嚟柒

咁憨鳩既行為點解做得出

不如咁諗 如果個個都正正直直 努力向上
競爭大兩三倍 你早就食撚左屎
總要有人做咸濕仔

一條30fps 片已經夠cut 30張相，有排J

佢zoom埋去我都見唔到有cam

同埋影個咁長裙既 果個角度影鬼到咩

有片唔夠重要有全身相連樣，行路片，近腳shot先完美

岩，一定唔得，重未必夠光，多數條片好黑

佢對眼望實

影到個電話畫面係cam apps板面啦
佢嗰一張可能有 hotkey del 得切
但呢啲人一定唔只影一下
一定仲有其他相喺album
唔睇mon 都幾難揀到album 全del
加上呢啲人唔會捨得放棄珍藏

上面話咸片網多view 數嗰個
唔理你係咪專睇呢啲片啦
多人睇唔代表咁影人無問題
你去廁所比人影埋樣放上網又點感受
唔關自己事一定無所謂㗎

偷拍就嚟刑事化啦

影你條底褲咋嘛 又唔係影你

影得呢啲部機日日backup 係常識吧，不過睇條丫叔都冇嫁啦

依家都係，不過冇咁重姐，一樣有案㡳

犯法架咩？

XI. 偷窺及偷拍

如閣下偷窺或偷拍他人的私處，如性器官或臀部，不論該部位是否有內衣遮蔽，您將有可能觸犯以下罪行（視乎個別情況而定）：

A. 作出有違公德的行為

在《普通法》下，作出任何下流、猥褻、冒犯、令人厭惡的行為，或進行有可能致使社會思想腐化、道德敗壞、有傷風化及破壞秩序的事，均屬犯罪。

控方必須證明至少兩人能目擊事發經過，而被告所犯之事亦必須在公眾人士確實有機會目睹的地方發生；這並不表示事發現場必定是公眾地方，只要該地點可讓公眾人士有機會目睹事發經過便可，例如面向公眾街道的露台，或面向公眾地方的私人房間，而當時房間大門沒有關上。

觸犯此罪行的最高刑罰為監禁7年及罰款。

B. 遊蕩導致他人擔心

如您在建築物的共用部分遊蕩，不論單獨或結伴出現，而導致他人合理地擔心自身的安全或利益，即屬犯罪，一經定罪，最高可處監禁2年（香港法例第200章《刑事罪行條例》 第160(3)條 ）。

遊蕩是指任何人沒有實際目的或原因，在受管制的地方徘徊、逼留或流連。受管制的地方不一定是密閉地方。

根據法例，建築物的「共用部分」指：

入口大堂、門廊、通道、走廊、樓梯、樓梯平台、天台、升降機或自動梯；
建築物佔用人共用的地窖、洗手間、水廁、房、浴室或廚房；
圍地、車房、停車場、汽車間、或里。
C. 公眾地方內擾亂秩序行為

任何人在公眾地方偷窺或偷拍另一人的私處，將可視作在公眾地方擾亂秩序，以致可能破壞社會安寧而被檢控。

任何人在公眾地方喧嘩或作出擾亂秩序的行為，或使用的言詞具恐嚇、辱罵或侮辱意味，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧遭破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月（香港法例第245章《公安條例》 第17B(2)條）。

「公眾地方」是指任何公眾人士於當其時可以付費或其他方式，有權進入或獲准進入的地方；而就集會而言，公眾地方包括於當其時和為該集會的目的，屬於或將會屬於公眾地方的任何地方。例如公眾可使用的洗手間、街道、可進入的花園及港鐵車站等。

「擾亂秩序」則指「不守規矩或帶有攻擊性」或「破壞公眾秩序或體統」。某種行為可否被界定為擾亂秩序，將涉及事實判斷，須由法庭於聆訊時處理。擾亂秩序的行為可包括偷拍另一名女子的裙底、企圖偷拍裙底或偷窺他人如廁等。

任何人的行為如對他人構成實際傷害或可能構成實際傷害；或對某人的財產構成實際傷害或可能構成實際傷害，而當事人在場，便屬破壞社會安寧。如有人擔心自己因襲擊、聚眾毆鬥、動亂、非法集結或其他滋擾行為而受傷害，亦表示破壞社會安寧的行為已經發生。法庭會判斷有關行為是否可能破壞社會安寧，亦即考慮該種行徑有否可能觸怒普羅市民，但不會判斷社會安寧是否已遭到實際破壞。

個別行為是否可能破壞社會安寧，將視乎個別案件的情況而定。然而，法庭基於公眾對偷拍裙底的反應，一般會判斷社會安寧已可能遭到破壞。

唔知呢！你可以試試

最憎你呢D 直必撚！搵到條例，之後打飛機打上太空

仲要跟吓佢 知佢住邊頭
偷睇吓佢玩電話 睇吓𥄫唔𥄫到佢ig whatsapp fb

然後返屋企一路開住佢裙底相，樣打J
爽到

其實我都搵唔到邊度話唔可以偷拍

有d人思想有問題嫁麻

影到咪好似屌到條女咁

真心講

我係個吖叔既話趁上樓梯扮綁鞋帶執野踎底𥄫好過。有人捉到都未必入到你。

影相偷拍又高風險又拍出黎質素差

條裙太長，難小小喎只有cam先夠位入

個吖叔貪就手啫

你就九唔搭八

Ching你講我呀？

一嚟未必𥄫到
二嚟無得回味
三嚟容易發現

長裙都落手 咁撚狼死

竟然走得甩

條友個男仔把聲on99咁 算啦 做乜鳩正義撚

唔係 講緊影裙底果d傻佬

個阿叔白癡姐。。。跟到出去輕鐵站，搵個靜啲嘅地方，點影都得啦

例如扶手電睇，影之前應該望清楚四圍有冇人，冇先落手

冇得回味先大獲
一張相可以J成年

就係唔俾你睇至會咁多幻想

想睇. 有卡通名？

冇，有冇link畀我睇吓有幾多view?

日和

自首啦巴打

thanks

叫個阿叔除條褲比個女仔影返, fair

條女知道咗都唔係好介意 條仔唔好扮撚晒護花使者啦 以為咁樣會溝到條女咩

肯出聲屌算係咁，不過語氣可以改善下

佢部電話好似直接收番D相
佢仲SHOW比人睇 但口話冇